［警世］如何不割蓆不分化？？？

係呢幾個月，不論警察/ 議員都俾人捉大量痛腳
咁佢地會點處理？
比如警察出左個記者會，黑變白，白變黑
比會某議員就死口都唔認，當無發生過

簡單黎講就係講一句就算，亦唔會再提起

但係！你地呢班連登仔每逢有咩事就做係到分析，而且唔係討論點做好啲，而係討論疑點/ 有邊到做錯，討論有咩做？討論完你會改善到咩，唔該專注番係其他地方啦！
要討論嘅就應該討論721呢啲敏感嘅話題，不停重提先會有回響，迫人再次回應事件

事情已經發生左，一直討論啲無結果嘅嘢只係浪費時間，諗吓下一步點做好過啦。

[url]警方:科大生延誤送院是集體責任

[url]警方和消防處聯合發表聲明 雙方理解和尊重彼此工作 [/url]

[url][第 92 日] 李家超、鄧炳強、游乃強、何君堯串同元朗鄉黑於2019年721瘋狂襲擊香港市民 四人目前仍然在逃

啲link

推1/10

推2/10